撚支那狗使撚畀面?

雙重標準咪雙重標準
係呀香港人講其他國家講係型。支那人講係柒
bin鳩柯潔c使唔使拎牌呀？

對中國人盲反咪盲反lor
駛撚擇日

有班人成日忽然理性
又唔諗下香港人俾支那恰得幾甘

乜撚都理性分析獨立事件

你睇返果陣08奧運個個一顆支那心

大國勃起

港豬噢大橋
三跑
高鐵
我屌你老母搶撚走哂香港人啲錢
你叫我理性?

呢度同啲大陸論壇差唔多質素 係時候剷account返高登

以前舊登呢啲post會一面倒正評
而家唔知係五毛多定入侵者多

係咪又驚落中共面會派解放軍黎你屋企摺被呀屌你班大中華膠??

正評！

支那正仆街

我都覺得on99
開頭就串柒柒
而家打唔贏就話咩人地會進化
咁屙潔都會進步架嘛
如果佢係呢段期間 乜都唔做
淨係等開戰 會唔會自己攞黎
記者果到又係on99
成鳩日都強國人心態 乜鳩都要就晒佢地
而家國際性既野 用英文問有乜問題
其他野都唔講 最on9係出面有條傻西
話咩第時會唔會滅左人類
嘩 屌 真係阿燦圖
以佢咁既智商 我相信佢封棺果日都唔會見到
真係痴線
如果屙潔唔係中國人，一樣會比人講
唔關佢係咪中國人 係咪盲反
佢開頭咁撚串 而家比人笑 好正常
你地咪撚咁敏感

高登連登不嬲都笑鳩人唔使理由
竟然圍護支那人

班撚屌懶係理性分析
同班傻尻歐洲人一樣
日撚日話難民都有好人
恐襲襲唔到佢咪好人囉

好撚悶
日日都呢D話題
連登仔上網就大力插，現實。。。

所以反中國根本唔係盲反

我最鍾意當面屌鳩啲支那人
搭火車撞鳩佢哋

你錯喇，我成日屌鳩啲支那人搭地鐵播片
咪撚以己度人

咪係 啲廢柴成日以為人哋同佢一樣廢

摺到起哂角 吉撚死人咩
即刻幫雜總冷手打個熱飛機呵翻先

同2008年北京奧運, 支那DNA大爆發一樣囉

柯潔 同 劉翔 既維穩作用係同樣的